# APRENDENDO TESTES MOBILE APPIUM [BDD]

##### [objetivo]
_exercício para testar a camada mobile (android) com o **appium** e um básico **BDD** com pageObjects.

_ambiente: *apk - Calculator [simple] -*

## [frameworks]

_cucumber

_appium

_rspec

_pry


## [specs]
_calculator_app.feature: 4 cenários para calculos e validações deles no app.

## [steps]
_calculator_app_steps: Validações feitas através do **.rspec**

**OBS:**

_para rodar os teste => Clonar o projeto.

_instalar o bundle: gem install bundler

_instalar as gems do projeto: bundle install

_através do terminal utilizar o comando: bundle exec cucumber



